屌你啊蕁麻疹 折磨左我成年

有時就出幾撻 有時就嚟個大爆發 有冇人好番 有冇醫生介紹

唔好打流感針，我過來人。

個敏感源頭係邊？mark底每日食過乜

唔講唔覺，打完仲易敏感...

係咪沖完涼會出果d

我打過hpv 之後出

唔係 好多時夜晚訓覺大爆發

關撚事咩

我去完某間餐廳食飯之後拗柴

唔理佢15分鐘就無野
你忍唔住要r姐

沖涼唔好沖咁熱
多飲水，做岀汗運動

利申:過來人

治敏速試左未🤔

有個偏方，燒酒加熟水(煲過但cool down返的水)浸浴，我浸完一次就冇事

食完會冇 但過兩三日出番

唔好用咁多化學野

我係維持日日食左半年，半年期間戒奶類，同埋少接觸煙，到而家已經無食未試過翻發。

同埋保持皮膚清潔好重要😂

有一次係大陸夜晚洗完頭無吹頭夜跑惹到，隔左兩個星期左右無事，我諗最重要知自己點惹番黎唔好再做

以前食得煎炸辣野同飲酒多？

認真？日本燒酒？
娘親大人生佐廿年，一到10-11呢啲時間又出

生活習慣健康d可以好快好返

壓力野黎，我都有

精神壓力就爆煲就會有

多謝咁多位回覆
我發覺一食唔健康野積積埋埋就會出
有冇中醫或其他醫生介紹呀

唔係食幾日的, 睇醫生會開比你, 我之前係食兩個星期的

過來人 3年自然斷尾
1. 靠忍住唔R佢唔食抗組織胺
2. 天然方法可以用燒酒/芫茜'查'身 (我用呢個方法最WORK)
3. 唔飲酒
4. 唔好比壓力自己(當年我讀緊書..好睇重成績成日擔心呢樣果樣, 一精神緊張就出. 看開左就無乜事